Check男/女朋友手機完全合理,你咩都冇做過怕咩比人Check?

正皮:唔比人Check姐係有嘢啦!

負皮:要私人空間好正常,唔應該Check佢手機

唔會特登check 除非懷疑戴帽

屌,咁我都係想你比我睇到你冇偷食姐,咁都唔得?

唔比CHECK姐係心虛

Agger

完了吧,如無意外

樓主
利申：試過從來都唔check 之後帶咗

有信任洗乜check
冇信任一齊做咩

我都想搵個可以互相Check對方手機嘅人

信任係建立出黎

你呢d女最後搵鬼要

查乜撚嘢？好唔尊重
聰明嘅會係對方面前光明正大用電話證明自己無事
信任係你唔問佢都講，唔係佢俾你查

畀你check足幾年，然後突然唔畀你睇代表咩

有無諗過其實電話有既未必係佢既秘密 而係佢朋友既秘密又唔想你知

信任唔係靠check電話得番尼既 如果係都幾辛苦

做得出check電話呢個動作，即係本身相方已經無哂互信

輕輕一推

講真，佢係好係錫你嘅話
唔洗你check電話，自己已經會同你講呢排識到咩人發生左咩事
eg 個ex冇啦啦搵佢，佢都會自己同我講返咩事搵佢，佢有冇覆or點覆
根本唔洗擔心
咁仲洗乜睇人電話呢

我覺得check係合理 因為冇嘢可以隱瞞 如果係以結婚為前提 遲早都會成為最親密既人 咁有d咩要唔比得佢知呢？除非真係出軌
但就唔好太過份咁check囉例如check埋歷史起底咁
利申 會check另一半 同時都任另一半check